我講你知點解宜家應該打文宣戰

懶人包
想提提大家宜家係最佳時機去拉攏藍絲
係時侯打文宣戰喇, 唔好淨係得把口, 做啦
****************************************************************************
自從透過緊急法強推禁蒙面法之後
啲狗先係扮示威者大肆破獲然後再用多種陰招圍捕示威者
警權再一次被擴大 癲到唔理咩事行過睇你唔順眼都照捉
甚至有條片係連藍絲都俾狗鬧曱甴

呢種比過往強烈嘅濫捕行為雖然對各區開花有阻攔作用
但同時港共政權放任呢啲癲狗周圍咬人
係完全放棄打民意牌嘅一著黎
你講民意已經一面倒? 仲未, 仲有堆藍絲廢老呢
民意嘅野愈多愈好 宜家絕對係最好嘅時機去打文宣民意戰
將個主導權由正面衝突拉返返黎 唔好俾對方牽住鼻子走

啲廢老藍絲成日有恃無恐係因為覺得啲狗唔會咬佢地
但自從係live睇到各個台都有唔少藍絲街坊行過都俾狗屌甚至推撞
三歲到八十、弱能到孕婦都照搞 又成日癱瘓交通戒嚴等等
連家中兩老都覺得啲狗愈做愈過份 影響到佢地日常生活
就覺得係時候孤立狗隊 將佢地塑造到淨係得極權政府支持

另一方面大家記唔記得我地要打遊擊戰
敵進我退啊手足 對面宜家戒嚴四圍亂捉人 係又拉唔係又拉
(利申我唔反對快閃 但你可唔可以唔好通晒天話俾人知我幾點係邊到做啲乜啊)
同埋今朝都有個po講黨鐵閂晒交通斷晒就係逼你留係自己個區開花
開多幾次就好容易鎖定到你嘅行蹤架喇 切記謹慎行事

人地all in正面街頭戰 呢個時候我地反而更加要大打文宣、輿論牌
呢度要強調一樣野 避開唔等於怯懦 係時機到之前養精蓄銳
(香港人權與民主法案最快月中推行啊)
同埋最近國際文宣大把野做 例如NBA, Blizzard, etc.
透過呢啲涉汲entertainment嘅嘢更加容易令人關注香港問題
同埋帶出一啲根本性嘅問題 e.g. 普世價值 vs 賺中國錢
呢啲根本問題正正就係香港面對緊嘅問題, 而我地, 選擇咗前者企出黎

綜合以上, 個人認為宜家絕對係文宣嘅時間, 唔好頹啊香港人!!!
另附上幾張圖 聽講每個文宣人嘅願望都係光復香港同埋見到自己嘅文宣出現係其他區
印刷檔:

自推

推

文宣idea , 召喚美術巴絲

Push

好似文宣po點都推唔起咁-_-

你既內文好有point
但d文宣圖有d無頭無尾
如果有實際事例+圖文解說就更好

唔好灰心
文宣嘅作用真係好大
大家努力咗咁耐先有而今咁大嘅輿論壓力

help push

實例眼見其實現有文宣已經好多
上面呢堆主要係想勾起啲人嘅注意先
所以係圖同埋用色都盡量落重料啲/_\

Never give up yeah

應該要大大力宣傳藍絲被狗咬 被狗屌
咁先有說服力

push

推文宣好緊要 唔好畀對家得逞

文宣要推！

陸續有來

推！

推 啲圖好得意

同意，和理 文宣 大幅落後勇武

和理手足 加大油呀

反抗！

痴晒全香港!!!

NBA文宣

推

d圖幾好

Twitter gogogo

爐石文宣
爐石事件: 話說呢個電競賽，香港選手上作賽後的賽後訪問中上gear抗議反蒙面法，而家比人禁止再作賽同沒收10000美元獎金。台灣同外國人嬲到癲，大家繼續煲大件事

Tiffany 文宣
Tiffany事件: Tiffany出左一個廣告，女model遮住雙眼，比支那鬧爆，覺得Tiffany支持香港，Tiffany跪低左，撤回廣告。

辛苦了

spread 呢個

每晚都要Twitter like同retweet
有埋bot比你禁都懶？？
唔好諗住你唔做有人幫你做啊

Btw啲圖好靚

權威性人格係要俾權威摑返一巴先會知事實

pish

近日愈黎愈多相關新聞俾人炒起
以前就話不值一提
宜家配合埋香港一齊講就令大家不得不面對人民幣vs普世價值嘅問題

可以的話順便入啲文宣channel
得閒搭車無野做就airdrop俾其他人啦

Twitter gogogo
Lihkg好多時都係圍爐 要走出同溫層

謝謝

下次將心理學運用係文宣創作先

大大力推你後爛

要爭取民意 就要比世界既人知道
幫 手 retweet 呀
唔該

唔好搞我後面

啱啊！
叫晒身邊啲人一齊玩Twitter reddit!!!

okkk

再講多次 文宣係要主動出擊

最後張ICON好正

係連登推文宣po好少人理
等我出街狂貼發洩

推!

推
毛JUICY：政治就是把支持我們的人搞得多多的，把反對我們的人搞得少少的

手人土

唔止係文宣戰 係心理戰

矛錯

啲狗其實知唔知身邊有人靜雞雞咁mark低佢地啲惡行呢

佢地咁撚豬兜

離開同溫層

“對唔住我係好人” “你出賣我”
到時好睇過電影

我地係佢地耳邊叫 喂 呢到呀 三樓有三仔 咁四樓有咩呀？

好文一推
記住我地既敵人係港共政府

ok

好文，推一下

「鞭屍時間」休息撚全部同我收皮！

警察只係一隻棋

利申非打手

撞

幫推

文宣幾靚
推

文宣
［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

支持樓主，內部文宣對外文宣一齊做

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

係有行動之前 全世界去twitter/reddit做文宣啊!!!

Youtube片都要，對家嘅宣傳片很多，但香港人嘅英語及多國語言片好少

唔少藍絲係只顧自己的,切入佢地要知佢地驚咩,見佢地
一些驚軍隊接管香港,佢地辛苦返黎的無哂,連而家的自由都無埋
一些驚示威搞亂香港,佢搵唔到錢或政府無錢俾佢
一些驚如果警察唔得,香港就好亂街都出唔到
另外有係真心的,包括覺得外國勢力要搞亂中國, 中國個套係勁, 等等....呢D咁X醒就唔識講....
睇下有無啟發....

呢堆人最緊張嘅來來去去都係個幾樣野
1) 錢
2) 自己嘅安全
3) 廉價到仆街嘅尊嚴(姐係你捧兩句就開心, 踩一句就發癲)

up

屈穎妍尋日都出文屌政府廢
利申藍絲親戚send出來

兩面不討好

Don't be sad bro

積極吸納番淺黃先啦

推呀

both!

推！！

強pist

好有心 感謝手足

荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A2號舖
北角英皇道177-191A號利都樓地下D號舖
灣仔軒尼詩道303號協成行灣仔中心地下B號舖

另類連儂牆 家家戶戶都知道

回錯post
自

尋日西鐵站內有狗扮示威者仲舉起胡椒噴霧嗰度要cut出來做文宣，等班藍絲睇下

呢啲係俾淺黃同國際
藍絲淨係理啲確切影響到佢地自身嘅野

好感動有一百正評
希望大家都加入文宣戰線 玩下Twitter Reddit 就夠
勿以力小而不為 大家一齊做就好多架喇
我地要他日除罩於煲底相見

推上熱門

文宣好靚

btw, 連儂牆應該要堅持，做唔到之前咁大規模都要小規模咁做

推唔到好認同呀!!!!!!!!!!

多謝

啱啊大家唔好淨係依靠原先個堆人
大家每人帶一張去痴都夠痴晒全香港啦

多管齊下兄弟爬山

多謝你啊巴打

認同請分享

每日公司印幾張，收工行過就痴幾張

怕冇膠水嘅可以去買香口膠

Twitter需要你！NY Times新聞出咗啦！

趁而家成個美國日日狙擊親中企業，
Apple又出文話示威者ambush警察，
之前無留意嘅外國人會好想知多啲關於香港示威嘅事。
我覺得係極好機會將香港警暴推上國際。

尤其831同埋啲無厘頭捉街坊出嚟打嘅，
打記者嘅，
貼相，喺媒體報導下面大量貼相，

話畀佢地個點解要用app避警察——因為警察會無差別攻擊。
介紹佢哋睇721片，警察完全唔可信。

Tuiiii

Popo人格破產

Nba

獅了個張文宣